會然濛 請你入一入黎

濛，你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了。

咩料呀 佢女黎喎
上次先屌完佢

你係咪屌錯人

爛啦

死港女黎
成日都問人邊度買野平
心諗一個幾毫都唔肯付出
仲想搵人幫手埋單

好撚煩呀你班仆街

屌到佢出曬水

唔屌都出啦

屎忽黎架 佢仲同我玩我個名

你想認係雞定不舉？

我a0處女

講大話唔眨眼

1. 今年已經19歲，但係次次入馬會一定會比d阿姐阻住話我未成年

2. 幾年前仲讀緊中四，比髮型師問我係咪岩岩升上中一

3. 中三果年比Fd話唔睇身高以為我係小學生

好撚Hurt 我唔想做細路仔呀